你係唔係好好打eh? 屌你老母

隻揪